佔用公廁時間太長 男子慘被排隊者打死

多年來，印度一直有著「廁所不夠用」的問題，根據聯合 國兒童基金會統計，目前印度全國仍有5.9億人缺乏廁所可用，到處可見的露天便溺帶來嚴重的衛生與社會問題。總理莫迪(Narendra Damodardas Modi)2014年上台時，就準備花5年的時間、投資200億美元(約台幣6千億元)，在全國各地建造1.11億個廁所。日前在孟買，一名59歲男子就因為使用公廁時間太長，惹怒了一名在外面排隊的男子，竟被毆打致死。

這起事件發生在當地時間上周三(19日)，59歲男子亞達夫(Fulchand Yadav)因為在一間公廁內蹲得太久，使得在門外排隊的沙伊克(Shakir Ali Shaikh)十分不滿，當場叫囂要他立刻離開公廁，二人發生激烈口角，但其他排隊的民眾將他們隔開，沒有肢體衝突。但沙伊克仍怒氣未消，當天晚間約9時30分，他守在亞達夫回家的路上等，並對他猛力拳打腳踢，最後把人推進了一旁的排水溝，雖然路人協助將亞達夫送醫搶救，但仍因傷勢太重，到院後宣告不治。

亞達夫的兒子表示，如果社區裡有足夠的廁所，可能就不會發生這場悲劇。沙伊克已被警方逮捕。（於慶中／綜合外電報導）

抵打，往死裡打

印度
以為會先姦後殺

乜印度要廁所架咩

吓，班啊叉都識用公廁既咩
以為淨係識痾係條街

香港d女厠都應該要咁

印度人要用廁所既咩?

寧願打死人都唔周街屙，比中國人強

印度人個公廁叫恆河

應該話 連班阿叉都識用廁所 某強國仲柒下柒下

印度人吃喝拉撒都係一條河——恆河